<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>F1 w liczbach</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on F1 w liczbach</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 16 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Co wiemy o układzie sił w F1 po czasówce w Australii 2019</title>
      <link>/post/co-wiemy-o-uk%C5%82adzie-si%C5%82-w-f1-po-czas%C3%B3wce-w-australii-2019/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/co-wiemy-o-uk%C5%82adzie-si%C5%82-w-f1-po-czas%C3%B3wce-w-australii-2019/</guid>
      <description>Oczywiście GP Australii jest specyficzne i tak jak po testach i po treningach mówi się, że nie wiadomo nic o układzie sił. Należałoby czekać na zakończenie przedeuropejskiej części sezonu, żeby wyciągnąć pierwsze wnioski, które i tak nie wiele by znaczyły, ponieważ zespoły do Barcelony przywiozą potem tak duże poprawki, że wszystko może się zmienić. I tak naprawdę coś pewnego będziemy wiedzieli po zakończeniu sezonu.
Jednak moim zdaniem, jeśli chodzi o tempo kwalifikacyjne zespółów na rozpoczęcie sezonu jest kilka faktów, o których już wiemy, bo jak słusznie zauważył Christian Horner, szef Red Bull Racing, w przeciwieństwie do testów i treningów na czasówkę każdy uczciwie ściąga spodnie i pokazuje co ma 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zgadywanka przed kwalifikacjami do AusGP. Jak Robertowi Kubicy szło w przeszłości</title>
      <link>/post/zgadywanka-przed-kwalifikacjami-do-gp-australii-jak-robertowi-kubicy-sz%C5%82o-w-przesz%C5%82o%C5%9Bci/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/zgadywanka-przed-kwalifikacjami-do-gp-australii-jak-robertowi-kubicy-sz%C5%82o-w-przesz%C5%82o%C5%9Bci/</guid>
      <description>Gdzie Williams jako zespół ukończy kwalifikiacje do AusGP 2019 wszyscy raczej się spodziewają… Po testach w Barcelonie oraz dwóch pierwszych treningach w Melbourne istnieje olbrzymia pokusa, by stwierdzić, że pozycja Williamsa jest znana. Wypowiedzi zarówno Roberta, jak i George’a sugerują, że 3.853 George’a i 4.055 Roberta do najszybszego Lewisa i prawie 2 sekundy straty do najwolniejszego z reszty w FP2 Lando Norrisa w McLarenie mogą pokazywać większą przepaść między Williamsem a ogonem środka stawki niż faktyczna1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>/page/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/page/about/</guid>
      <description>My name is Inigo Montoya. I have the following qualities:
 I rock a great mustache I&amp;rsquo;m extremely loyal to my family  What else do you need?
my history To be honest, I&amp;rsquo;m having some trouble remembering right now, so why don&amp;rsquo;t you just watch my movie and it will answer all your questions.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>